得窮人先想個仔做醫生律師

窮人冇錢
成日諗住養兒防老
所以就想個仔讀神科
第時出黎做醫生、律師
咁就有錢養佢地

有錢人就唔會咁諗
因為佢地個仔職業注定係兒子

利申：窮撚

井底之蛙
有錢人先唔想自己個仔做二世祖

并底之蛙
有錢人下一代做左醫生律師 咁邊個接管公司呀

咩料
關咩事？
你知唔知咩叫二世祖 咩叫醫生律師

家族信托基金囉

依個明顯係膠po
巴打咁認真

有錢人係請醫生律師

做企業醫生律師就唔同

有錢人係比自由比子女發揮天賦
好多時d人會走左去讀fine art果d正宗乞食科

李澤楷當年都係讀CS